(有片) 何文田某Dog Cafe虐待狗隻!!!

今日睇到一個外國Youtuber黎左香港既Vlog，佢地去左個Dog Cafe之後發現個個Dog Cafe虐待入面既狗。

首先間Cafe會每人收$150蚊既入場費，雖然送小食，但收$150已經好唔合理

之後個Youtuber仲講左好多個老細會無緣無故用shock collar電D狗同打狗既嘢，之後仲有片見到佢地會踢D狗 (10:12秒開始)

我已經打左去SPCA搵人跟，但驚無人理
希望大家幫手諗下辦法救D動物

間Cafe既Facebook

推

推
有冇聯絡過店方要求解釋?
定係直接搵蘋果查下

拎狗賺錢重要咁對佢地

推到佢地仆街
Rubbish要借狗發洩

ON DOG DOG CAFE
ON99 CAFE
屌你又幾有創意

小學生都諗到啦下話

華人的劣根性

推撚到佢上報

問左個女人啦
佢話隻媽媽生完仔就咁 係咁吠
好明顯佢地唔識教先會用電
有叫佢地唔好電 個女人hea9我 話佢唔亂吠咪得囉

個男人仲好似有躁狂症咁
無啦啦拉左個女既入去嘈交 屌晒老母
放低個呀叔係到 佢又on99咁 啲狗柯尿又唔拖

去過一次就唔敢再去 地獄咁

呢間野兩個店主態度好差，
雖然我未見過佢地打狗，但係咁鬧狗，又串。
唔會再去

屌你啦樓豬 打去SPCA咪等於送d狗去死

打去SPCA最後確認有問題既話都係要黑警去處理

所以咪問大家有無咩辦法囉

lm help pish

怒推
一直都覺得呢d動物cafe好唔人道
可以推個女出去接客咁
呢間on99仲離譜

同意 見過兩條友對狗嘅態度已經唔會再去 養狗根本為左賺錢

留名先, 好耐之前都去過呢間野,
估佢唔到

我去過一次
個時個男仔冇乜野架喎 仲幫我同隻狗影相

lm

比人寫到得番1.4星

有fd去過，我淨係覺得個名好鳩

lm關注

嘩 你唔解釋我真係get唔到

屌 呢間之前去過
下 虐狗 屌佢定母

推到佢地仆街

好撚羞家

係咪覺得自己好好笑 人地話個名有創意都要笑

根本用貓狗開cafe都會咁
係班傻閪貓奴一車車咁幫襯助長佢地越開越多

幫推到垃圾店主仆街

我都去過呢間 個兩個店主態度好差

推到佢仆街

幫推

話佢冇創意又得唔得？大飛哥廿年前已經講on dog dog 啦

Btw 去過一次，覺得個店主串柒柒 原來咁鳩

樓主po果個fb page唔係佢地official page黎
佢地official果個deactivate左

狗主好賤，狗仔好慘，係咪應該推上報

2-3年前去邊, 有幾隻雪橇同秋田, 仲有一隻貓, 果陣唔覺佢地會虐狗 但佢地冇裝窗網, 個窗仲要大到狗都可能跌落街, 我提佢地, 個女仔仲話"係呀, 今朝隻貓企左係窗邊唔知想捉d咩嚇死我!" 睇黎佢明白窗網既重要性, 但冇直接答我係咪會裝, 果次之後都冇去過, 唔知宜家點

虐待動物 理應切柒

呢間都算幾撚岀名
服務態度差收費又貴
之前好似試過有客人帶隻狗上去
結果俾隻狗咬 個男人完全冇反應
仲屌返個主人轉頭
好耐之前dog whisper亞洲區黎香港有佢份
Caesar Milan有幫手教過隻Husky
結果而家咪又係咁
唔識教狗 學咩人養秋田Husky
根本就當d狗係搖錢樹

班人渣對狗狗咁差等天收仆街死

推上報

各位好，我係on dog dog cafe 店主，相信有唔少人已經睇左youtube既片。希望俾個機會我去解釋一下當日發生既事。
我只想講返點解隻金毛唔摸得同點解要用電帶，我並唔係為左虐待佢地，如果有咩令各位誤會，我係到講聲唔好意思。我鋪頭既狗只係得一隻雪橇係買返黎，其他既都係有行為問題而俾主人遺棄街頭。之前既秋田有咬人紀錄，另一隻就有打交紀錄。柴犬亦係因為之前有行為問題而俾前主人遺棄。老實講我鋪頭已經開左六年，我養佢地並唔係因為我要做生意，而係佢地真係好難再揾人要我先決定養埋佢地。計埋隻金毛我要照顧八隻狗唔係一件易事。所以我定立既規矩同態度會比較嚴厲。但無辦法因爲佢地始終唔係我由細養大，所以每當有啲情況一放鬆佢地就會出現問題。而且我鋪頭誘惑比較多所以我更加要打醒十二分精神去看住佢地。我相信各位都唔會想見到佢地打交或者咬人。至於金毛問題，因為佢有極為嚴重既興奮問題，導致佢開始會咬主人既手同衫褲。而且仲會不停亂吠令到主人一家開始俾鄰居投訴。所以如果佢無改善，金毛就好會對主人全家做成極大困擾。另外有啲客人應該知道金毛正係月經來，而佢當時亦都只係黎左幾日，如果我唔好好控制佢活動範圍，佢地好大機會打交。所以其實基本上佢係我到呢個月都會係學冷靜同定點stay。電帶其實係有一個震既功能，而且強度亦可以較大細。度數係0-127，而我通常只會用20度到，感覺大概係俾針吉咁。如果當日個兩位有懷疑同問我，我一定會逐一解答佢地既誤會，但佢地完全無問過我，而且佢地起碼係我鋪頭逗留左兩小時，但佢地所拍既片就只得一至兩分鐘，其他都只係得佢地係到講。至於柴犬，我用腳其實只係掂佢，我並無好大力咁踢佢或攻擊佢。因為我唔想我既狗去影響金毛既訓練。我明白個下動作係唔好睇所以我係到講聲唔好意思，我會盡量減少呢啲不必要既動作。各位亦應該都知道我前幾日有一隻虎斑秋田因病去世，我總共用左110000$hkd 去醫佢，可惜都係無用最後需要忟喉。我可以影單據俾各位睇，或者各位可以打去pavc問下。另外我upload緊金毛問題既影片，我之後會upload俾各位睇。啲片係今日拍既，所以需要啲時間。麻煩各位唔好意思。(希望有心人可以幫我翻譯做英文，因為好多外國既朋友都關心呢件事。）

係佢fb copy出黎

推到佢佬細比人電撚死

咁希望真係誤會啦
去過
其實個地方感覺正正常常
冇旺角d 貓cafe咁仆街既

上過外國教狗節目 根本唔識教 我都親身上過去食 個男人只識打罵狗狗 我YouTube 搵唔翻段片 唔好屌我用土豆

我去過一次呢間嘢

去過一次北角一間cat cafe，只係覺得好慘，好多隻貓好細既空間，我一開始以為係貓主人帶黎玩先咁多隻。之前先知全部都係店養既，貓均空間極細。

正常養貓都知唔好帶貓去陌生地方，仲要有其他貓就更加唔好

個樓上鋪得100呎左右，可以坐20人，入面有12隻貓。
真係大開眼界

我隻貓，一隻住我600呎

香港人同蝗一樣咁撚賤

我記得之前有個post係老豆體罰個仔
大部分連登仔都支持老豆打仔

依家事主換左做主人同狗 成件事就調番轉

連登，人比貓狗賤是常識

屌你老母 虐待狗狗死全家 老母俾狗屌

人可以講道理 連登仔就覺得可以打
狗唔識講 但又唔準打

唔好挑戰連登仔
對女人、蝗、蝻、廢老，連登仔都有唔同準則

向蘋果動報料得唔得？我屌佢哋老母

報警

屌佢老母 個老闆真係好撚on9
話說我隻狗4個月大個陣開始有行為問題，之後係自己搞唔掂既情況下上網搵trainer 搵到佢地 。
帶左狗狗上去比佢睇下個情況，佢就話放低比佢搞。
放左一星期。返到屋企個問題仲嚴重左，後來搵第二個先知原來佢根本唔識教。 (個個星期一係搵佢啲狗嚇我隻狗 ，一係就鬧，拍打個籠。 )我後尾返到屋企再問佢情況無改善應該點做。佢第一句答我比多600佢上多堂 我真係多謝佢。我相信唔止我一個中伏

見過佢train狗 戇鳩到一個極點
睇埋條片先知佢有踢狗既習慣

幫推！

去過呢間狗Cafe
認真覺得個男主人有問題
對d狗狗郁手郁腳咁
其實佢d 狗都算乖
所以佢講既‘控制’或者令d狗狗既行為完全多餘
一味靠惡

Cesar Millan幫過佢地教狗，又教埋個男人教狗 見到呢度所講既實嘔血

人渣
屌你老母
下世做狗俾狗屌

痴線既
都冇人性既

推到班垃圾坐監

Push

報驚

屌佢老母